收到風樓價會跌九成

不誠實使用電腦，係咁先巴打

機會嚟喇，飛雲

正呀!!

agree

虛假消息意圖影響市場價格 樓主帶返頭盔先啦

樓價跌，人工一樣跌，一樣買唔到

依家樓價咁癲，都反映出人工唔低，求其水泡科fg都25k起跌，做3年40k,叫正常。

咁既人工你仲話樓價貴？開始有d擔心地產商冇錢賺

消息人士指....？

樓主講緊風樓

Fg入息中位數係大約15k
做下research 先衝出黎柒啦

真心難求

你開個人工post先啦

警已報。 樓主洗定八月十五

你唔係信人工post呀嘛

佢地講到好真

最緊要係話自己搵40k都岩岩好夠生活，儲唔到錢 成個可信性即刻高晒

真

巴打好野

太古城買家稱收到風「樓價會跌」 撻訂70萬離場

樓價高企，竟有太古城買家不惜撻訂70萬元離場。

樓市升溫，二手樓價屢創新高，但被喻為中產屋苑之一的鰂魚涌太古城，卻罕有出現撻訂個案，買家不惜損手約70萬元離場，為該屋苑自政府上月收緊按揭後，首宗撻訂個案。

有市場消息指，鰂魚涌太古城綠楊閣中層F室，建築面積983平方呎，實用面積897平方呎，上月中以1,660萬元成交，實用呎價18,506元，買家在5月中政府收緊按揭前簽署臨時買賣合約，但卻在簽訂正式買賣合約前撻訂，預料損失約70萬元。

有報導指該單位買家，聲稱自己從事金融業，負責風險管理，上月購入太古城單位前，但因近期收到可靠消息，將有政策影響本港經濟金融及樓市，估計樓價會有調整，因而看淡前景，並將購入單位撻訂。現時該單位重新放售，業主叫價1,700萬元放盤。